有無人覺得出黎做野之後 好似無咩機會識到女仔

仲要係做倉 得一堆麻甩佬

覺

係你問題

利申冇女

世界好大，咪淨係留意倉啦

後生就咪做倉la

可以點做

自問唔係風趣高大靚仔

識多Ｄ朋友，擴闊社交圈是首步。其他睇你造化